香港FIFA 比賽冠,亞軍毒撚都係用狗隊

作為香港體壇盛事，香港國際七人欖球賽又豈止欖球賽這麼簡單，在銅鑼灣希慎廣場就有七欖配套活動的電競比賽同步進行，讓大家感受七欖氣氛之餘，同時認識電競，而周日（4月8日）的《FIFA 18》決賽就有李嘉俊（Jesus）於用皇家馬德里以2：1擊敗Wayne操作的曼聯，贏得一萬元獎金。

於70分鐘以2：0領先的Jesus看似勝利在望，但當Wayne換上「全攻陣」頓時令他感到緊張，Wayne更於90分鐘攻入一球追成2：1，惜為時以晚，Jesus以一球之微險勝對手。對於經常以皇家馬德里應戰，Jesus表示：「皇馬是遊戲中較強的隊伍，而且自己經常都留意皇馬的比賽。」除了在遊戲中較強勢，還有一個令Jesus選用皇馬：「因為有C朗拿度！」

雖然同為《FIFA 18》玩家，但Jesus就指在家享受與出外比賽感受大為不同，即使曾到國外出賽，他都會因環境氣氛令心情變得緊張，影響表現。當提起出國經驗，Jesus更是侃侃而談：「去年曾到過澳洲、加拿大及卡塔爾出賽，要取得資格並不容易，要先在家玩Full Champion模式打進地區性前16名，就會獲EA官方邀請參賽。」Jesus大讚EA安排周到，重視選手之餘獎金亦同樣豐富。

Wayne

冠軍定亞軍用狗隊？定兩隊一齊用

李嘉俊（Jesus）於用皇家馬德里以2：1擊敗Wayne操作的曼聯

Jesus

人地打兩鋪機就贏左成皮

唔準你咁話我狗隊

打呢兩舖之前打咗幾多舖

主角隊
淨係屈遠射屈速度
啲AI走位又鬼咁靚

何Wayne

唔係佢喎清

有冇片睇

獌狗係fifa勁到離哂譜

其實去得比賽 唔用呢個meta最勁既隊
同自動棄權有乜分別？

何sir

決賽唔通用中國隊咩

成隊都超撞得,
好似大人對細路咁